你地估StanLee客串唔到marvel嘅戲先定係野澤雅子配唔到悟空先？

你地估StanLee客串唔到marvel嘅戲先定係野澤雅子配唔到悟空先？

一諗到野澤婆婆已經81歲 隨時配唔到就好sad

諗起都sad

哦dadadadadadadadadadadadada

可能係叻哥睇唔到荷蘭踢世界盃先

樓主睇唔到佢地先

雷神3有冇出現?我睇完都唔見佢

幫雷神剪頭髮嗰果

祝願野澤雅子健健康康